覺唔覺香港任天堂唔搞聖誕福袋或者活動係因為佢地marking廢

咁又係 部驚都唔夠game搞伏袋

NS搞福袋先正,抽黎抽去都係個幾隻,可能買3個已經有曬全部game

伏袋

法唔法國pc game 唔攪福袋係因為pc game 無滯銷

你就想
MO做膽限量2000個伏袋，得五十個會撈zelda mk8d xb2
其他全部1.2.switch，炸彈人，街霸，聖劍collection嗰啲

個福袋活動係咪得香港先有？

福袋伏袋福袋伏袋福袋伏袋

已中全民閃亂wipe out

嘩屌 罪大起碼有人龍6啦

似啦似啦
街霸應該個個袋都有添

marking

街舖食佐咁多垃圾game
會唔會自己出福袋清貨